如果鄭中基主力唱歌，佢依加係樂壇應該咩地位？

係咪可以同軒叔差唔多，屌打其他男歌手？甚至到Eason level?

主力唱歌? 佢唔係唔想主力唱歌
佢飛機醉酒單野令佢唔可以再唱而轉去拍戲呀

當年你代我哭已經復出樂壇啦
無頼已經攞埋金曲金
之後就冇再唱歌專心拍戲

上年先話復出樂壇，點知開完演唱會又冇晒聲氣
連演唱會碟都走數

基哥唱返歌出返碟啦好嗎？

起碼都出返上次隻演唱會CD先啦

唉開完演唱會成年先識聽佢啲歌

台灣香港都有市場，真係可以同eason一爭長短，下個學友